唔罷工

政府會跪低一半係因為驚咗醫護會罷工
而家已經成功咗一半
既然政府無能 就要靠我地自己努力
今次唔係唔罷工 而係唔可以唔罷工
我準備好同醫護一齊罷 你呢？